走既原因好簡單

首先 用停止機場運作 同向到港旅客做宣傳 呢兩個目的已經成功

第二 就係如果今晚有人衝 警方一定清場(包括黑警自己衝)

第三 今次唔走 警方用萬種安全理由 禁止機場停留集既話 我地又會損失一個好重要既安全既機場

同埋最後 真係唔想再有人因為無意義既留守受傷

所謂既人夠多就唔會清場 都唔知係咪D狗傳出黎
總之未完架 個個都想夢醒 但呢刻未完架 迫自己醒係冇意思 呢刻係醒唔到架

認同, 一係一齊走, 除非仲有過萬人

本身有....

推

咁而家冇就走啦,仲有下一次吖嘛, 留得青山在

既然係有用 下次準備好200萬人300萬人再黎!!!
最大問題係今次已經散得太多人 !!!!!!!!!!